龍門回應成波 : 唔滿意嘅 一律唔收錢

成波之路開po插龍門
龍門岩岩親身點名回應成波

【 今日起我會對自己更更更苛刻 】
每個星期我都會同米芝蓮大廚Oliver一齊開會
傾下新菜式、醬汁嘅構思
而星級餐牌推出至今
總算無失禮人 仲得到一眾食評家嘅好評⋯
寫到呢一到 我諗⋯大家都知我想講咩
但我想喺到講少少個人感受
網上嘅意見正如之前開POST講過 我係在意嘅
亦都知大家對瓏門冰室有期望
但經過呢半年嘅非人生活
我更學識點樣去過濾一啲惡意嘅言論
意見 我會照單全收
每日我亦都會堅持去到各個分店巡視出品
另外有樣嘢想同大家宣布
以後客人如果嚟到瓏門食飯
覺得碟飯唔好食
枝牙籤黑你憎
覺 得 唔 滿 意 嘅 ，一 律 唔 收 錢 。
我渴求成功
同時渴求瓏門成為一間令香港人驕傲嘅茶餐廳
今日起 我會對自己更更更苛刻
#多謝成波之路將我嘅菜式影得咁靚

1

2

張老闆

真心，你巳經比人屌足幾百次
都係咁，無得救

態度幾好 拭目以待

你估個個都會 buy ?
有 hater 插就要執

hater 兒登仔 冇得救

3

唔好呀，藍絲拉大隊入

連菜牌都大執都話無得救，帶風撚真係可怕

起底一睇

藍絲同好多 hater 唔會入黎食

乜都用錢解決，又用錢打啲同路人塊面

你太睇小支那劣根性

龍門 Hater logic:

藍店執 : 唔關我事
黃店執 : 唔關我事
龍門改 menu : 好難食啊

真心 玩到咁大 啲藍絲會拉隊搞事

要搞一早搞左啦

龍門 Hater Logic:

龍門 : 覺 得 唔 滿 意 嘅 ，一 律 唔 收 錢 。
龍門 Hater : 發爛渣
水門雞 : 有啲牛腩比之前乾......我會馬上即刻立即安排退款
龍門 Hater : ...... (唔關我事)

#350 蝦仔爹哋

5

講緊水門雞?

由於有客反映有啲牛腩比之前乾，再三調查之後發覺應該係有一水係廚房員工通宵煮既時間耐左。
基於公司唔岩食唔收錢既宗旨，希望各位貴客能夠積極作出投訴，我會馬上即刻立即安排退款

老闆加油
平時食開荃灣早餐真係唔覺有問題
留意下會唔會下午多人會跌watt

我就咁睇
唔好食 你咪低調pm張老闆
同佢講今日啲野食麻麻野 係唔係有啲咩問題
唔滿意既咪再公開反映
大家黃圈 本身生存已經唔易

水門雞渣哥d野都難食
所以就唔話得龍門難食

水門雞渣哥都有發難渣
所以龍門就唔算發爛渣

真係比你地吹漲

班 hater 唔會話自己係黃
事實上都唔係黃

講中pt 你就發爛渣話唔俾批評
仲惡過渣哥

明明龍門都叫你地盡情批評
不過我係插你地個logic 好奇怪者

#359

美支和好未呀柒碌

純粹覺得你地護主護得咁用力有d好笑

如果你有point既，唔洗下下用大字去壯膽既
同埋你點樣拉埋渣哥水門雞落水做遮醜布我都唔會嬲喎龍門d野真係唔好食呀嘛

我都純粹覺得你地下下都剩係講到龍門禁垃圾 我都黎平反下者
不過頂唔順你地啲 logic 禁解

btw 你班 hater 仲係扮睇到 wo

我就支持龍門嘅

好喇好喇 廢事你小器喇

龍門水門雞渣哥d野同樣程度咁難食！

順氣返未？

#359咪覆左你囉
又扮睇唔到

其實真係咁差咩

真心，你「已」經比人屌足幾百次
都係咁，無得救。唔滿意？quit連登囉

真係不知所謂 我完全唔明點解大家要對龍門咁苛刻
係咪自己人好恰D 講真我去過4,5次銅鑼灣店d野都係擺得落口

去食咗幾次新menu幾好食喎,飲野都好飲咗
唯一要再改善嘅係d餐湯偏淡

轉頭又告急 跟住開分店

未食過
想問吓其實係咪就係普通茶餐廳嘅質素？
即係唔好食亦都唔難食
如果係嘅話其實有乜好成日攞嚟講？
全香港有一半以上嘅茶餐廳都係咁嘅質素
係嗰啲唔喺屋企樓下唔會專登去食嘅餐廳
以飽肚為主而唔係美味為主

真係無得救... 我講你

真心，_______已經比人屌足幾百次
都係咁，無得救

萬能key

搵唔到位鬥黃咪插食物質素/價錢/刻薄員工呢d周邊野,睇耐咗d分化po都開始捉到條路

小人就正常茶記一多人就好hea好難食⋯⋯個水準真係勁參次

食物垃撚圾.........大揸哥都好食過佢, 講完 !!

唔撚信 咁我晚晚去食唔比錢啦

haters gonna hate
食過幾次都係正正常常

每個人口味真係差咁遠咩
定係冇食過嘅人喺度人云亦云

成班五毛分化撚食黃店不嬲都係食理念食信仰㗎喇 真係食味道咩
btw 間間黃店都屌得 除咗龍門

大家不用生氣，起底看看牠，便知是甚麼東西

成撚日俾班煩閪攪撚住晒

支持龍門

「已」字都打錯，會無錢收㗎

你問班 hater 點解下下都要拎出黎講

班 hater 連有冇食過龍門都成問題

食過

好難食

不過連登仔話唔批評得

冰室其實同茶記定位差唔多都係碟頭飯咁
但係龍門好多人都當左佢西餐廳以上
先唔好話用頂唔頂級味道先
用普通西餐廳標準嚟睇係水準以上
食開都知個價錢仲要俾之前平咗啲
其實真係問心無愧
不過有改善就更好

唔係點貶低龍門 去抬高自己呢班 hater 既眼光

真心，唔滿意可以quit。
By the way你會成日見到龍門

拿 我呢到隨便你批評討論

不過唔好用班 hater 兒登仔 既 logic 就 ok
一陣又俾班 hater 兒登仔屈話唔理性討論

唔鍾意嘅，QUIT咗佢

唔通真係講唔滿意咩

如果係渣狗晨早潛撚咗

「hello我係龍b呀」
「腦細間鋪難食唔關我事 拜拜你條尾」

星期六午市坐滿人
人人都貼錢買難受咩
食個飯都幾十蚊啦

食過n次瓏門
都係覺得唔好味
但我冇咩所謂

好食啲當然會好啲
會同價錢合理番啲

其實都唔關用料事，係水準問題
不如問下啲做過茶餐廳既廚師

如果佢外賣門檻低D我應該會成日叫 餐牌好多西式野岩我食

成波話係唔滿意嘛

師兄銀髮定台灣人咁文雅嘅

blk撚左你留言添啦

龍門啲野真係唔算差

班hater淨係食渣哥

龍門啲嘢好唔好食都好，都會屌

班 hater 以為去龍門要 book 枱食貴價西餐禁既款

饅頭張

前幾日食咗個米芝連焗豬飯
嗰包O'chef粟米湯稀到冇咩味
焗豬飯係白飯底

$68 （凍飲加左$3）
幫唔落呀

唔係既
隔離有 "一個" hater 都會屌埋水門雞既

不過就會俾人話咬住水門雞唔放

龍門真係黃店榜樣 不過小心藍絲食霸王餐

一陣成班藍屍去玩野

唔滿意唔收錢其實好多餐廳都會咁做
但係有好多人選擇走去上網屌

你 inbox 同老細批評下啦
佢會回應你

利申 : 我都試過，有正面回應

加油
會keep住幫襯

因為好多 hater 根本就冇落場食過龍門

其實有冇機會叫職人吹水星星師傅去龍門教下路

真心 睇住龍門一個月比一個月好食
特別係現家有新合作之後 值得食

荃灣間龍門無左個羅宋湯
好飲過個南瓜湯同粟米湯好多

張老闆抵讚
謙卑積極

你快啲走先！

期待你嘅改善 加油

巡視請神秘顧客食過再講

其實我覺得龍門係衰係d廚房佬到,無理由有曬合作又米芝蓮咁都唔掂
跟本係d廚房佬9流流事但煮

我覺得好食咗

我哋藍絲帶十分支持

上次食什扒餐
佢嗰個粟米濃湯用獨立包裝俾我
我一飲 屌
乜撚嘢嚟㗎？有色嘅水

之前youtube有條片訪問埋入面員工點解搞成咁, 佢地一致話閪淋咁做錢又少, 唔怕炒

話之你同個十星大廚set餐單，真正落手落腳煮既係班廚房佬，蔗渣既價錢請返黎既，出品當然亦只係蔗渣既味道同服務。

我反而覺得佢新個湯幾好
平時個紅湯落太多胡椒
食開沙田/荃灣

等睇大種乞衣r飯食

就係咁簡單, 咁把炮咁疊水咪全面機械化

巳你老母，字都唔識打學人上連登

近排食過一次
真心唔差
當然都唔會話好好食
但我比個幾廿蚊蚊去茶餐廳食個下午茶
想要咩質素

龍門有好多位都比其他餐廳行多步
茶記都有口罩袋比你裝口罩
呢樣野有啲米芝連餐廳都無

五毛認證
敵擁我反
yeah

渣狗實block人

唔駛走啦
爬下文啦你

大將之風

其實一部分廚房佬係手足黎

兒登：有咩事放上連登公審
理撚得你

態度係好, 但真係唔好食

又係神奇小子呢隻1毛

已字都唔識打 你都無得救

巴打走先.....

講句你快啲走我頂坐先呢啲on9野
都係想屈你盲撐啫
個隻野出晒名啦

成波不嬲有個句講個句
批評先會令人進步
難食仲成堆人死撐對龍門先唔係好事

而家係你地話個廚房佬唔達標 做咩又屈9老細出少糧
即係出夠5星級既糧 就會有5星級既質素禁解?

又證明班 hater 真係冇 logic

啲嘢好食喎我覺得

屌 咪啦

大渣哥同時代都食過 其實叫一般
龍門未有機會食 但成日都俾人話難食 令到我覺得廚房個班係咪無經驗
普通茶記沖奶茶就算唔係得獎 都唔會俾人屌到體無完膚
老闆請人係請手足定有經驗嘅廚

同Oliver合作之後食過個蕃茄醬肉丸意粉
80蚊得四粒丸同白意粉真心伏到仆街
但係後尾食佢個香蒜雞翼焗飯又勁香勁好食勁入味

利申：差唔多日日食龍門

咁佢好快執
d嘢係唔好食喎

@搖撚賓洲

豬頸肉焗飯有d大鑊
茄汁底可以加咖哩汁拎去焗

Hi 五毛

張老闆 辛苦了

有咩好嘈 兩邊講嘅嘢都係事實一邊批評 一邊回應咁撚簡單都可以嘈

所以咪要正面批評
我周不時都inbox老細講有咩做得差
我成個po 都冇屌成波就係禁解

係班 hater 自以為自己「理性討論」

想食

你問班 hater 點解要嘈先

上星期第一次食 唔係超好食 但我唔會用差黎形容瓏門囉 haters gonna hate

咁撚得閒去挑剔藍店 屌你老母

日日排長龍等 lunch wo

唔好講佢間好唔好食先
佢既態度同胸襟都值得學習

我覺得龍門味道都改善左好多, 常餐又平又飽, 無咩好挑剔, 出面茶記咁嘅價邊到仲有咁大舊玉子燒, 咁厚嘅多士你食呀

話做得好就更加多人黎食，所以就煮差d
等無咁好食

藍絲喎

食過尖沙咀、紅磡同銅鑼灣分店，咪就係茶記咁囉，冇乜特別，唔明點解成日要拎出黎俾人講
佢分店多，想平平地食返餐咪去囉

班 hater 係唔會理
因為班 hater 連龍門玉子燒既樣係點都唔知

佢啲沙嗲牛 雪到白晒 成塊豬肉片咁
湯唔熱
奶茶茶底無味wo

神奇五毛小子

原來係 hater 開既 youtube 片

仲咩唔講埋條片係 sell 緊自己本消失的聖誕卡書

我都有睇開佢
希望佢去埋其他餐廳食
咁樣會公平啲

有邊間茶記既沙嗲牛唔係雪到白晒
你想講既係佢解凍唔曬 定係佢有雪味 定係點

其實龍門個啲叫玉子燒咩
嗰時同fd去食叫咗個香辣肉醬玉子燒
同番茄肉醬奄列無分別

認真一問,炮台山店水準如何??
未食過龍門,想搵日試下

蝕死呀老闆意見要聽但慢慢改進 唔好鬥氣呀
同埋員工質素都有影響架

認真想問 有咩茶記既飯係有飯香? 想去試一試

其實張老闆已經算係咁
加油呀

成波啲片愈嚟愈垃圾，唔好以為條條都賣緊廣告都無人知先得架，panasonic俾咗幾多錢你地個agent?
個個都咁岩用panasonic野拍片？

加個條件
要講光復香港先可以會好d？

其實啲野食好食左好多，近排出去食早餐基乎都係去龍門

冇左香辣肉醬玉子燒好耐啦

btw 「香辣肉醬玉子燒 同 番茄肉醬奄列無分別」
你知唔知自己講緊咩
佢本來就係奄列
最多你話唔辣既話 禁好多間茶記既香辣 都整到唔太辣 就返好多人既口味

張老闆不嬲都好肯接受批評
所以有問題反映返真係無咩問題
希望件事唔好再擴大

炮台山店轉左Lennon cafe 反而貴左難食左
呢牌食多左燒山

覺得龍門唔好食就走去拉埋其他落水 假設對其他幾間無出過聲

同班五毛見到人批評支那就下下都拉美國落水話美國都係點點點有咩分别

龍門 等你進步

求下龍門fans唔好再周圍撩事鬥非倒張老闆米

唔好玩啦 好多都唔係啦
係雪太耐 無晒牛肉應有既色水

成波都比連登仔屌，成班黃衛兵真係痴撚線

有無廚師/ 煮食人士講兩句？？

利申 唔識煮 覺得龍門嘅野食正常唔差

龍門做乜係咁比人圍咁

拿拿拿 我呢度冇屌過成波

龍門紅嘅初期就係個支那大媽帶個女去食免費學生餐

岩岩放監?

多謝你呀
如果冇你嘅出現
我都唔知道block漏咗一隻

屌呀 我記得我好似有Block到你架

佢整到d 電飯煲壞哂都比你話收左錢

又話一蚊不落中資袋，又話要黃色經濟圈！

無佢又唔同我哋講？咁佢畀啲咩我哋？唔止唔辣，直情係番茄味喎
而且淨係叫玉子燒鬼知佢係邊款咩，以為一大舊玉子燒配醬汁，直情叫奄列唔好咩

成波唔係史家軍嫁咩？
可能記得佢同史家軍
其中一個兩肥狗好似樣

原來個個anita wong 係成波個po到留言喎
成波係咪同西人個班垃圾一伙嫁?

唔關事既
人西果班係有位就入

on9 啦你

我睇好少youtuber ,
睇開三個，三個都用金蛋鍋

真咪真係唔收錢呀，定到時真係唔滿意唔俾錢又俾連衛兵放上嚟屌

龍門唔穩定係事實，廚房佬又太有性格

點解佢唔拍片要打文章

係咪block左回憶小子呀

冇仔細留意d內鬥post

廚房出品質素有時係未夠穩定
因為果排請左手足做廚房佬
幾個新舊廚房佬輪住更做

大佬 就算真係唔好食都可以比下面
唔洗大大段咁post出黎
唔出聲無人當你啞
有d知名度 出聲前用個腦諗下野啦

尋日先食完lennon cafe 幾好唔錯

但成波之路用好撚高standard去評係咪on撚9架

大佬呀 搞吓cwb間野啦屌你
改善改善 改你老母臭化 信你咁撚多次都冇撚改善呀
屌你老母得個講字

係呀屌 啱啱Check返先知係

真係依家龍門用依個價屌打好多茶記

你上次幾時食cwb果間

今日先食完佢個焗飯
好很正喎
炒底D蛋都唔少

星期一去試下銅鑼灣店

啱啱先食完

屌你老味茶餐廳你想要幾高質呀，咪鮮返5、60蚊嘅標準咪得

用茶記standard黎講
龍門又唔係話好差
（當然你可以話我咁岩食到一次好食/我食開屎）
係總有一班人用高級餐廳套落去係咁屌
係咁批龍門

其實係咪d廚師有問題

態度正確

成波去間茶記屌個白飯冇飯味
五六十蚊一個飯搵日本新潟米煮畀佢食好冇

第一次聽去茶記屌白飯無飯味

支持黃店

個芝士汁邊有佢講到咁臭 on99

迪迪尼門票邊到買平

我唔明點解佢仲要比人追擊
佢可能好多野都做得不足
但係佢個本心出發點 都係同路人黎

心痛龍門，咪撚再班hater癲啦

從來都唔覺龍門難食
最多係話一般茶仔咁
食茶仔幾時高要求到要好好食
都係多款式又平又飽肚又快㗎啦
全港真係講中上既茶仔加埋都唔知有冇10間

另外去龍門飲啡一定要叫即磨
佢用即磨機沖個啲一啲都唔酸
熱飲仲唔洗加錢

我同個fd都係中cwb龍門伏

真心
上年食過兩次 好難食
芝士味冇芝士味連咸味都冇
炒粉又多油到食唔落

早排見人話改善咗好多
俾多次機會佢
真心好食咗好多

根本唔使好高成本去煮一煲有飯味,唔好貪平用中國米就得,
金象牌根本唔貴得好多,絕大部分人都啱口味

當個個都話難食
本來你覺得唔難食都覺難食啦
有時去五星級酒店明明啲野普普通通
咪又係大把人爭住話好食
普通茶記質素，可以幾難食

再比多一次機會

支持

true
有時去五星級酒店啲buffet 好多直頭係難食
但好多都俾人吹奏得好勁

邊位呀 成波之路？

借高登 連登上位啲垃圾？

邊間？
我都想知係咪唔同地區都唔同味
cwb早排食過都係好難食

老細

走入間茶記
屌個白飯冇飯香
屌個沙嗲牛麵個湯難飲
試下去澳牛咁講佢行唔到出間餐廳啦

態度正確
龍門真係好撚難食
但會繼續去
期待下次改善
藍店再好食都唔撚去

個人覺得啦
亂咁標籤人係haters都可能有分化既效果

有差既feedback唔代表係haters
如果本身個職責係寫食評既 食完覺得難食而低調處理係超義務
佢做到既值得一讚 做唔到既亦唔至於俾人屌掛?
佢本身個職責本來就係要誠實做feedback
每個分店有唔同質素 都唔出奇掛?可能的確有啲係差啲

上面都有講係路德圍水準有問題
我去尖沙咀銅鑼灣其實都食得落肚

不過有睇開成波
覺得佢講嘢算中肯，唔會鳩讚鳩彈

五毛狗收皮

其實咪又係正常茶餐廳水準，食唔出有幾難食，有啲人聽人講得多又跟住講

你睇你比人百屌咪又係生勾勾扮睇唔到

其實唔係
至少我食咗荃灣個間3/4次都唔覺難食
最多未去到好味 但絕對唔係難食 正常茶記水準
唔明點解啲人對同路人嘅標準要set到咁高
以前未分黃藍陣營個陣乜柒翠華 銀龍 仲難食
但又唔覺特別多人屌
而家三埋唔夠兩日又有人屌龍門難食
唔明啲人咩心態

我反而覺得龍門畀人屌咗咁多次，仍然沉得住氣、仍然堅持唔放棄一路改善，仲不斷有好多有創意既抗爭/支持手足方法，好值得欣賞！

who?

條肥婆咁撚多廣告都話係自費
你咪又係靠啲開箱垃圾零食係度賺人氣
講到自己好似金舌頭咁

老實講 龍門唔叫好食 但又未去到難食 正正常常一間茶記
4,5十蚊一個餐 你expect d 咩？
唔通你走去d 屋村茶記又屌佢d 飯無飯味咩
真心唔明點解d人要追住黎屌
我食過光榮大渣哥 咪又係同龍門一擔擔

喂。事實又唔岩聽，比你地激死

藍絲，比d掙扎

佢有欣賞佢既人，你唔欣賞佢，亦可以去支持你欣賞既其他小店。

佢又冇撐警，又有良心，已經值得支持佢繼續

加油呀
我覺得已經好食左好多
話難食嘅人應該係好耐之前食過一次就冇再食過

你知好似人渣哥咩
咩意見都唔撚聽唔接納

大拿拿拎幾十蚊出黎冇得食米芝蓮級數係人都屌啦
（利申夠唔夠食下，雖然講唔上好好食，又未去到垃圾囉）

點解佢哋啲質素咁參差

「自費架屌你」

留名等睇成波發晦氣

推 起碼大大方方 接受批評
even係惡意無內容鳩屌

打錯字，久唔久先真，自膠

著名5毛就唔好俾屎佢啦

個乜鳩成波以為自己蔡瀾？咪又係傻鳩一個

但真係好難食

真心龍門比起以前進步咗好多，食得茶記可以要求幾多呢。成波之路煮個d成日煮到pat屎咁，仲好意思話人地。

龍門一定可以做到香港SAMSUNG

條PANASONIC一睇就知係收錢啦
又自費，收皮啦肥婆偽善到

龍門收得68蚊起碼要有富小路やま岸御飯既質素先好拎出嚟啦

你睇佢個 fb 先精彩
同佢一樣意見既 comment 就一句半句笑下單打下咁
稍為反駁佢既就極長咁屌返轉頭

唔expect茶記好食所以龍門難食都無問題？
唔可以對茶記有要求架咩？
利申 上年好開頭食過一次 個黑松露炒蛋水汪汪
不過好欣賞老細一直都接受意見 又肯去改 所以我都會再去多次支持佢

成波都hater
你班友係得既

仲有haters嗌人食黃小店
都係呢個logic:

haters: 食龍門 幫襯小店
(咁渣哥、光榮、水門 都係大店
(食小店 資金分流先)
haters:

所以正解 -> 幫襯小店+龍門
切勿中計

龍門真心未去到難食，普通茶記質素
所以龍門難食你係咪試過先
唔好人講你就講

你去睇下佢個post啲comment先啦奴才

拿 憑你講呢句已經好勇武

我咪利申咗上年食過 覺得唔好食囉
無食過點講到佢個蛋水汪汪呀？

Kol唔好食唔比開post
龍門打手都幾撚癲
惡過共產黨

問一樣野姐

有人屌 你地就會衝出黎
茶記黎咋 茶記質素係咁

但係老細成日話自己又米芝連開會
又星級乜乜乜 咁點計？

雖然龍門係黃屍廢青
但係幾十蚊食到米芝蓮大廚諗既野
其實仲想點
黃屍真係零舍麻煩

利申：藍絲

食個飯中伏要有你咁撚嬲真心難
有咩唔開心呀手足

Sorry 走先

講加油 支持果班人
老老實實係支持左幾多次？

我繼續精神上支持張老闆算喇

沙嗲牛肉，我唔會要求佢和牛級數，食到落肚就得
黑松露菇玉子燒，我食完冇肚痾已經好滿意
茶餐廳，$50有找一個麵餐，飽住走，比起其他街坊茶餐廳已經好好
佢係錯在係黃店，個個爭住嚟屌佢

咪on 9, 藍絲可以當免費自助餐咪食

問一樣野姐

你平時食米芝蓮收幾錢？龍門收幾錢？

食茶記收幾錢 龍門收幾錢

咪就係平囉狗奴才

茶記4,5十蚊 龍門4,5十蚊 咁點？
早幾日我食完龍門dinner 2個人88 蚊 米芝蓮幾錢？

龍門d管理可唔可好d
我幫襯過幾次
食屎都無咩所謂
上次仲食到肚痛
搞埋 我同行朋友話以後唔去
兩選一 餐廳 我都堅持揀你
一間光榮一間你

龍門稱唔上好好食
但真心普通正常茶仔野
可以接受喎
比4,50蚊想點呀
講真就算光榮，渣哥個d同佢都係半斤八兩

茶記正常水平啦，難食過佢嘅茶記真係一街都係

尖咀同銅鑼灣嗰間. 其實比年頭好食咗好多.
唔係話而家好好食. 比一般茶記好小小啦...但只係以前太難食.

Hater Logic應該係

龍門難食:屌

收到批評改野:屌

唔收錢: 發爛渣再屌

淨係針龍門 人地問點解唔講埋其他: 拉人地餐廳落水 屌

總論:龍門做乜撚都一定係錯 奉旨畀人屌

等睇佢評渣哥同水門

班hater 渣狗打手

認同
一定好食過出面茶餐廳
但唔知點解又冇人屌其他茶餐廳
係都要雞蛋裏挑骨頭 批鬥龍門

龍門翻身反而渣狗食屎啦假民主仆街閪

其實佢做到正常茶記我就收貨㗎喇，但一到食飯時間多人個廚房做唔切d野食就真心伏老闆請多啲人/做好啲人流分配就完美喇。唔係只會越來越少人食越嚟越多人屌。

成波

食過3次荃灣，1次銅記
正正常常ok la
奶茶係好飲咗

得罪講句
餐廳難食就係難食
理得你係咪黃

其實我覺得係正常茶記
係咪我食開垃圾

真係日久見人心機

睇見佢啲態度咁好
就算係真係難食都唔想屌佢啦
呢種敬業態度真係令人好佩服

其實真係好撚難食 食過三次都中伏
不過哩到好似唔講得 我都係走先

難食好出奇咩

管理好差
果日同條女去銅仔 食夜晚
一碟 乾炒牛河 d河粉 一d上色 一d唔上色 同無味 呢碟我清哂 無屌過...
同埋 芝士汁。d麵粉太多 成口粉
最慘係 食完我條女腸胃炎 請左三日假
我聽到阿姐好大聲同同事講
新黎個洗碟 洗唔乾淨

我本身都做餐飲 廚房
又做過工場管理
其實龍門分店唔少 好多野可以中央廚房 做哂 搞好品質

龍門我照幫襯 最多唔去銅仔果間

不如講下點樣難食法

話緊你自己？

作到咁大

好食d

就要收貴d 呀

唔好理班大種乞衣

吹水死全家
果日仲有個後生仔侍應 金黑毛的

茶記價錢想有米芝蓮味道，真心on9

鬥黃

張生你真係型到暈
加油！

班友搞夠龍門未呀

Same

A

手足 唔嬲呀我
係咪有咩誤會呀

其實我都覺好假
因為佢班伙計 大大聲講屌個阿叔係樓面
我心諗係 你都唔好比人知
我食緊野

你都傻ge，藍絲冇道德可言入嚟r免費餐有咩咁出奇

條友咁惡做乜9人地龍門都冇佢咁大反應
如果佢講到肥波味蕾係咁差都頂唔順唔係仲衰咩

咁成波咁串做乜鳩
踩到人地龍門垃圾咁

我又唔覺佢特別串喎
佢不嬲都係咁評架啦，可能d粗口冇收覺得佢串掛

點解你俾人屌足幾萬次都仲未死得嘅？

老闆

，

hater 有無幫趁過都好懷疑。乜人想黃店收皮 ?

食戟

邊撚個成波
好心就唔好成撚日推啲垃圾上位啦
大丁如是 Bob仔如是 伍乞衣如日

成日推垃圾上位
都唔知做咩撚
民智低到

係荃灣分店食過幾次 我反而覺得正常味道

咁之前果啲可唔可以退錢先
咁撚難食

黐撚線樓上嗰班覺得黃店唔可以有批評
玻璃心到同大陸人無分別
就係keep住有批評 龍門先keep住進步

仲要講到呢個價錢咁嘅質素仲想點
即係一間餐廳唔係以好食為標準
40蚊屎嘅質素都ok

茶餐廳無飯味都叫批評
支持龍門以後同富小路攞米煲飯

肥波 唔該唔好再踩住人上位
同埋唔好再扮性女
你啲性經驗唔想知

其實龍門個定位應該轉做明將咁樣，咁個個人都以挑戰獵奇劣食同打大佬心態去幫襯，咁就perfect池啦。咁就唔存在黃店(已退出)做咩都啱，同啲人話龍門啲難食就係分化黃圈嘅問題喇。

我對上果次係cwb食星米
仆你個街 啖啖都係充滿咖哩粉既米粉
我食左3分1就放低左
不過我都係會繼續食黃店

誅心論話人收人渣哥order

令香港人驕傲嘅茶餐廳誇左d 但肯幫手足夠黃都值得支持

瓏門真係做得好好已經，比人屌分化屌食物垃圾都承認錯誤去改善。佢係真心保護緊黃色經濟圈

On9

屌你老母

難食都關勇唔勇事

收皮啦小朋友

推

個老細講得出咁樣就証明左佢有決心改善，俾個機會試下有冇好到有咩問題

茶記都做到咁...
好心啲人咪比少少錢就當自己喺大爺

真係不嬲都咁評
新片收咗樂天錢 明明係垃圾都唔敢踩 死都加返句有香味/口感唔差

咩價錢咩質素
平野用既料可以有幾好？
全個香港呢個價錢既茶記咪又係差唔多水準

玩到咁盡

就算唔理黃藍 開鋪做到咁都算係咁

肯聽人意見 比人屌完識反省既真係好難得

繼續加油啦

自費架屌你

講真 唔好食就咪食囉
又要左DIU右DIU 麻撚煩成個煩閪咁
人地去我食就覺得冇問題架啦
成撚日鬥完黃就鬥其他

點解日日都有人屌龍門

最近去係尖沙咀
你試下米芝連汁焗飯 都ok
雖然啲飯淋咗啲 （有待改善但的確唔算難食）

食個茶記都要嫌三嫌四
唔好食咪去囉
全香港咁多間係得佢唔好食?

啱呀屌唔貪小便宜仲點叫藍屍
佢地邊有骨氣可言

唔駛開咁大，驚d撚樣玩野

啲人真係好撚on9
食茶記都係厭三厭四
講明係茶記都預咗咩質素啦
比埋條命你好唔好？

始終覺得消費者手上既錢紙就係最大既武器
佢啲野好食 或者其他原因既
自不然就多人幫襯 反之亦然

成波最新回應

一向都懶，唔會覆晒所有留言。
不過被煲到咁大件事，
唔出聲好似會畀人話深潛，
撞啱仲有幾日先有片出，
所以上水say個hi。

即係咁，
所有屌我、同我持相反意見嘅留言，
我都唔會質疑係打手或者haters留，
因為各人口味同觀點等等唔一樣係非常合理嘅事。
至於屌或者提醒，
單憑網上幾粒字好難判定人哋係善意定惡意，
話人係打手或者haters其實無意思亦都證實唔到，
所以只要係意見，
我都會先審視自己，
睇下有無道理、有無可能再做好啲。
所以其實唔使拗，
拗嬴亦唔會真係嬴到啲乜嘢，
甚至有啲嘢，
就算有道理都唔會講得服人。

話我係打手或者hater嘅，
我真係得啖笑。

我一向以為唔講大話就無嘢需要擔心，
但係原來呢個世界無我想像咁簡單。

擔心我唔開心嘅網友，
放心，
一啲都無。

收工仲要開機打，
我都係出返去剪片先。

人地原句係咁
白飯🍚無生骨，不過好乾無飯香，算係正常唔太好食嘅茶餐廳嗰啲白飯
係有比較其他茶記
唔係單純為評而評

都係個句

個個都杜汶澤個把尺去評嘅話

香港所有同龍門同定位嘅茶餐廳都應該執柒哂佢

到宜家龍門「焗」將啲菜式升level，都係要批鬥佢，好啦，攪到宜家50蚊食餐嘅手足冇得食

「飲食業」都係「狗改不了吃屎」
永遠都係眼紅人地生意好，夠餅好L大都係要獨食食哂佢

推呀

有米芝蓮大厨坐鎮，唔講真係唔知，咁撚難食

真係不嬲都咁評
我角度睇新片佢都踩得幾多喎
不過可能防災嘢黎講唔太差掛

唔食又話唔幫黃圈
明明張生都接受批評
但你班連衞兵就支持滅聲
好心就學吓張生啦

應該掉返轉啦，覺得啦滿意嘅咪唔幫襯囉，成日打鑼打鼓屌黃店為乜

今次啲黃衛兵仲惡過老闆

可能佢r唔到龍門比錢
所以咪唱衰人囉

其實好食就好食，唔好食就唔好食，唔會因為定價平定貴而好食咗或難食咗。成波就算收樂天錢，條片評論防災食物，都係以佢食嗰吓覺得好唔好食而去講，當然佢會補充喺災害無資源嘅情況，有呢啲食物已經好好。

仲有啲人成日覺得大家同路人唔使公開咁講到咁盡。上年真係街頭抗爭和勇都生死存亡關頭就話大局為重，而家大家都揀咗抖抖、被議員做嘢、等美國phase 1 phase 2，又唔係街頭抗爭緊，仲做咩以同路人之名去情緒勒索人？區議會開會又係，有正反意見同argue就實有人話唔好亂畀對家睇，大家閂埋門私底下傾，其實有冇尊重過民主架？定係覺得民主就係咩都要支持民主派 aka 民主派大團結呀？

講飯香係咪無嘢搵嘢嚟講

佢圖上舊飯有粒嘢其實可以即時反映
就算茶樓都會車（掉）過佢再做

利申唔係屌成波只係反映事實

其實龍門真係回應得好大方
比着渣哥應該會問成波邊日幾點咩分店食 然後check cctv

俾幾錢咪食咩質素囉
食過一次龍門俾中上價位茶記，質素係普通茶記質素
係有改進空間，但個人接受到，唔就腳所以先無翻啅，如果就腳會間唔中食下
但唔好拎百幾二百蚊既要求黎評人地5 60蚊既飯囉之後講到狗都唔食咁
普通茶記咁唔覺有太大問題

屌你對住塊鏡講嘢 仲要打喺連登 做乜春？？？

龍門on99
免費實有班仆街藍絲入去搞事

龍門難食又好
第二間黃店難食都好

坊間朋友間互傳話難食人地都夠死
有無需要羞辱式去到咁盡公審
我係個廚師都想搵窿捐

點睇都唔係善意嘅批評
咁樣做真係驚死人唔執咁
對黃圈嘅作用係乜
如果話想佢有進步要用呢種表達方式咩

我都覺，如果私底下同朋友講，真係覺得唔好食既，屌得再尖酸刻薄我都覺得ok
但明知自己公開評論都有啲人睇既，咁樣評一間鋪頭，真係唔似對“同路人”既態度
當然佢可能真係唔當龍門係同路人

覺得龍門老世d 態度幾好。肯接受批評。

做飲食然後野食難食會執好正常。

我自己食個幾次。每次都係抱住捐錢比手足既態度。野食你真係唔好抱任何期望。食完無肚痛就算啦。

今日見到老闆過左荃灣睇鋪
但都仲係有人問佢幾位

龍門咪可以睇到成波真人

無錯阿，好過個政府同上面批評都唔比

批評=搞事，批評另一方面睇係比機會你改進，龍門加油

以為個個都係你咩弱智仔

態度正確，我個fd都係咁講
不過cwb個間真係難食，點解唔講得呢
唔講其他，就咁一杯latte，佢將Ｄ糖掉係Ｄ泡沫嘅上面，你無將Ｄ泡完全撈暈就中伏，而且撈完陣味甜到飲糖水咁
Ｄ人成日話咪普通茶記level
我會話係有茶記係咁嘅level，不過多數係難食嘅藍絲茶記
如果龍門係藍嘅我諗班友一定踩得仲甘

請既又係手足，煮得難食又係手足，煮唔好炒人又屌人炒手足。

你老母俾咁多人屌左咁多次
都係生咗你咁嘅弱智仔出嚟

痴撚線，黃衞兵真係好恐怖，有睇成波都知乜立場啦，同埋佢篇文都有讚好抵食，佢嘅食評又真係中point 喎，咁黃店唔係免死金牌嘛，唔好食咪改囉。

連張老闆都接受批評，反而d黃衛兵就左屌右屌，又話我係龍門廚師就乜乜乜好有hard feeling，之前龍門老闆盲試都話唔好食啊唔通咁又黃衞兵咩

入場首先要講咗八字真言先，應該夠做

其實佢d汁做中央廚房已經改善咗好多
有時真係唔好盲撐，龍門d質素好參次係事實嚟⋯⋯⋯⋯
人哋大快活夠多分店多人幫襯喇又唔見人d質素會咁？

你主張嘅觀點我都有成日攞嚟駁佢地，但總係有班人有心攪事

就算龍門好食好多，都總係有班人搵嘢呢講

利申：食過TST覺得普通嘢
屯門就街坊質素
荃灣店次次都超越茶餐廳嘢嘅質素

其實每次有呢啲topic都有藍絲及倫敦人西班人加把咀，所以嘈呢哂氣

主要個問題我覺得並唔喺成波或者龍門到，係下面班口水hater或者唔知咩人成日都煽風點火

一個KOL或者一個人批評一間餐廳好食唔好食(有俾錢情況下)，係正常不過嘅事

一間餐廳要接受批評，好與壞，都係正常不過嘅事

但班口水人成日都將一啲意見講成「你批評黃店，係咪想分裂黃色經濟圈？」、「只可讚不可彈」依啲講法先最唔健康。

點只龍門，就算係講龍門，唔係成波講，龍門經過好多人俾唔同意見後越來越好，就知意見係幾重要。

成波有讚，有彈，唔係講大話我覺得可以接受。張老闆回應都好得體，怕就怕會有有心人食殘佢餐廳

但講成「你批評黃店，係咪想分裂黃色經濟圈？」依啲諗法先係最令成個黃色經濟圈失敗嘅成因，都唔知係咪分化撚嚟。

完全唔明點解難食唔可以真心講

早兩日喺銅鑼灣分店
食法式麻婆豆腐
D豆腐但係煮到好鞋
勁似豆乾 直情好似將啲百葉豆腐切粒咁
啲肉碎係痴埋一pat 要自己篤散佢
啲飯好似煲起咗好耐咁好乾
我當佢普通茶記食都唔合格
杯檸茶無檸味 感覺檸檬唔新鮮

最大問題係兩個店員
喺我面前話我隔離枱客：嘩，食嘢食到咁樣衰嘅
埋單時有個3x男店員問我啲嘢好唔好食
但佢當時無帶口罩 唔會想答佢

事實又唔可以講？絕無吹水
成波之路講啲嘢真心明 由其講飯果part

想支持嘅可以繼續
唔想食嘅自然唔會再去

真啊，我成日去尖沙咀嗰間，由舊menu食到新menu，真係一半半，有時真係好難食不過真心想支持下咪照去囉

你係有心支持，唔通因為成波講完就割咩

龍門老細真係就快比班伙記激到精神病發
講真講免費一定一堆藍屍入去抹黑加呃飲呃食
叫班伙記再唔生性就炒味算

點止
間間龍門個味可以差好遠下, 食正常野定食屎真係搏返黎

杜生都有公開講過龍門好難食
佢又唔低調pm張老闆
大家黃圈 本身生存已經唔容易

部份連登仔同偽黃都係門口狗

咩叫食茶記幾廿蚊就唔好投訴先？

所以人咪有分高級低級囉，做人都無要求嘅，點解食茶記唔可以有要求？人哋老闆都好接受人嘅意見，你班人喺到維護緊咩？

你話食三十蚊碟頭飯點解無龍蝦食，依啲就離晒譜啫

係好難食 不過出面食都係食方便者

你估食好味咩又貴

講平同好食一定係自己煮

利申 識煮野食

茶記做到咁，都算係咁👍

之前未有黃店整理表，成日去龍門食，次次都覺得好撚伏，但都係抱住算撚數同埋仲食得落嘅心態去幫趁

有一次開OT到十點幾，帶住疲累嘅身軀去食個咖哩豬扒飯

我屌你老母個汁凍嘅，師傅你係咪撚化我呀，定係潮流興咗凍汁送飯我唔撚知呀⋯ 塊豬扒味道都正常，最撚大獲係淋咗啲凍汁上去⋯ ok fine，唔割蓆唔浪費食物，我食咗兩啖白飯就埋咗單走咗，再去附近未收工嘅黃店食埋個宵夜

自始之後真係唔敢再踏足龍門⋯ sorry各位手足，做咗分化撚熱狗了，真係有陰影⋯

都係果句
食得落咪幫襯
覺得難食咪唔幫襯 幫襯其他黃店

唔明仲有咩討論價值

利申 有幫襯過

食開屯門個間，其實係正常茶記水準。
最近去食過一次，咖哩汁比以前改進左，
起碼個汁係杰身，同埋都有香味，係唔夠辣咁解，
但斷斷唔會話令人覺得好難食……

其他分店未食過，但至少屯門個間都算係咁
服務態度都OK同埋有禮貌，野食又上得快。

每次見到D人話龍門D野有幾咁垃圾，
都令我懷疑自己味覺係咪出左咩野事

有睇開肥波，其實佢比親食評都係好誠實，所以又覺得佢唔係針對龍門
既然張老闆都咁客氣得體地回應左，呢件事就算啦好嗎

職人吹水同別天神個老細係幾十年好朋友，
拍過片訪問別天神，係段片入面仲得登影店內的裝飾陳設，
當時未過國安法，成間舖貼晒文宣同連豬
你老尾你同我講職人吹水係藍絲?

其實又唔覺得差到值得開個post屌 就係普通茶記質素 間中落樓會食個早餐嗰隻 唔係要特登排隊食嗰種味道

幾十年老友都可以係藍絲，好似無衝突

笑撚左 人地做開食評既都唔可以公開批評

好ON9, 搞到而家班人去龍門食個幾十蚊餐係度品評

個standard set 都去香港最出名果啲茶記，笑左。

豬扒飯唔夠A香
奶茶唔夠B 濃
份量唔夠C 多

係咪On9

戴頭盔先 成個po 我都冇屌過成波

食開銅鑼灣店
上年一開始仲係好多人排個陣係幾難食下
啲飯硬同乾到仆街有時啲玉子燒又勁多水
但之後唔洗點排既時候都改善左 正正常常茶記
質素唔穩定係真嘅 但其實都唔係好難食姐
可能我運氣好？
反而光榮第一次食覺得幾好 但之後再去食難食到啲叉燒勁鞋

星星撚係藍絲

唔鐘意食龍門 批評龍門 hate龍門 我覺得好ok

只係我一直都係屌緊一班龍門hater既 logic
甚至呢班怨婦 hater 都唔知有冇落場食過龍門就黎屌

同感

龍門粉準備過嚟了 我走先

有食過幾次 粉麵好唔得 係價錢平
口味呢d好個人 會唔會又比人話係hater

同感 我就係喺上年一開始好多人排嗰陣時食咗幾次
個公仔麵仲係未煮好咁 係個玉子燒我ok
同行同事大讚 我仲以為係我條脷有問題

同龍門講句加油

你今日又畀人屌咗幾多次呀

好同意
本人就係一次龍門都無食過嘅人
（因為唔鍾意排隊）
作為旁人咁睇，我唔知食物如何
但睇到龍門老闆真係有心改善
又確實做左好多野幫手足
點解唔俾下機會？

自從openrice同ig yt 所謂foodie文化興起
個個就當正自己美食家
大佬茶餐廳黎咋
比在第d茶餐廳，你試下去投訴難食丫
睇下有無人咁用心去覆你？

呢d討論我以往一律無視、唔參與
個人認為，黃店嘅，好食就幫襯多d
難食反映下，無改善咪唔食囉
下下屌到咁盡，有日逼到龍門執笠都唔意外
又唔見班友屌太興、翠華、大家樂咁落力？

香港每日仲有好多好多事情需要大家關注
停啦好嗎

早幾日lunch 食知個玉子燒餐，50蚊內
完全係抵食
我fd食 燒汁滑蛋 牛肉 同雞扒都話幾好味
係杯奶茶唔夠滑

so far都唔少人幫襯

槍打出頭鳥
大把黃店都難食唔見佢哋屌

反觀睇下人渣哥點面對批評

我救下你唔好L再煲果煲白水啦，你要煲例水求求奇奇中湯或者紫菜蛋，蕃茄蛋算9數啦...再唔係瓜瓜菜菜煲滾水都贏你果碗白水成條街

成班都on撚9
出面咁多餐廳
一定有好食同好撚難食既餐廳
啲人又唔夠膽係出面屌難食既餐廳
正係針住一兩點屌鳩龍門
擺明見佢好恰就恰鳩龍門

二黎個價錢都先係咁喇 荃灣區黎講

利申：係出面食到難食既一定叫佢換 一係退錢

不能認同更多

尋日食完，佢個白湯真係難飲到仆街，完全無味

食過兩次都覺得唔太難食，正常茶記水平，係杯熱奶茶唔太得，但好似改左配方，得閒再去試下

唔好食，但都會照食

中立撚唔表態同達狗有咩分別

呢個真 ... 成波一向做開食評 ...
點解可以理解成係針對 ...
一般茶餐廳水準同難食Lev. 之間真係有咁難界定 ...

淨係有素食餐單已經值得讚啦，其他茶記想試下都唔得，因為無野可以畀我食

其實龍門都比人屌咗成年 之後都有改善到啦 真係唔好食咪私底下講兩句就算囉 洗唔洗呢個時勢仲要出嚟公審

價錢平過哂太興翠華銀龍嗰d茶記
又幾企理
算係好好啦

難食過屎

其實係進步左好多
不過時代冰室好食啲

5毛blocked

支持願意進步

龍門有latte

黃店唔係有免死金牌架嘛 唔好食又唔講得
連衛兵真係麻撚煩 杜文澤屌鳩龍門難食 又唔見你地嘈
你地以前笑鳩明將紅豆軍艦個陣又唔見你地話細細聲Pm明將老闆
咁你地分明恰鳩成波姐

米芝蓮大廚Oliver

邊個oliver

話去茶餐廳食嘢係求其食一餐 調返轉頭屌人哋高要求嘅人係咩事
大佬辛辛苦苦賺啲錢返嚟 貴野唔捨得食而去食個茶餐廳因為affordable
就要expect自己食屎？
盲撐都唔係咁撚樣㗎嘛難食都唔俾人出聲
冇人出聲咁點改進呀？冇改進然後人流越來越少執柒咗佢先安樂呀？
成班盲粉喺到幫倒忙

Inbox啦 明明平時都係炒底

我自己食過係改善咗好多

龍門咁嘅價錢我覺得算係咁
係咪我有問題

因為全手足零經驗

咁既做法會令員工好大壓力好唔開心其實
係都靜靜地查私下處理唔應該公開查

而家改善咗好多

咁肚痛可以係你呢一兩日內嘅其他野

之前食過真係難食冇再番過轉頭,
而家未試過唔亂咁comment
搵日試下係咪真係仲係伏先

好咗好多

個湯咁上法 究竟想點 仲要唔係好飲

連真話都唔俾講
同政府有咩分別？

要食龍門不嬲都唔可以多人嗰陣食
99%會出事

職人係黃架
自己追返早幾日職人個POST就知

又係依隻五毛

支持張老闆

五毛block

條肥閪自己連電飯煲都整壞幾個，好意思出文屌人地難食

其實呢種善意既批評都係令個間野有進步無咩所謂
唔係渣狗個種為屌而屌就無意思

唔會呢一兩日
因為我同條女都有痛 我地果日先見
我少少痛 我痾完無事
我地中午都食過第二間黃
但應該唔關事。
隔左起碼7個鐘

點解無?

難食黃藍店 一律不了

試著說
我會繼續精神上支持龍門

不過去食
不了

邊撚個成波

插龍門難食係咪可以呃多啲like 呢依家？
人哋老闆聽大家意見，高調改善，都花唔少心力同金錢，都係唔好食都可以寫得具體啲，好睇啲，鼓勵說話多少少，等佢再改善。
除非你唔係想佢間嘢變好，而係想佢執笠仆街死，咁另計。

支持龍門
食過幾次 都ok
買過佢地代購嘅口罩 好用

真係唔明,

出面打到仆街,

成班飲食界KOL渣家軍係咁咬住龍門,

真係, 發夢, 不了,

批鬥龍門, 快D做

真心，你係5毛巳經比人屌足幾千次
都係咁，無得救

百屌成材 老闆好野

收皮

做咩咁豬比個位人玩間舖
成波無講錯其實，唔好搞啲米之蓮做返一般茶記水準咁難咩

真手足係唔會攞著數

加油

你地有冇睇過成波一個月會post會煮咩條片？
睇完唔會覺得佢識煮野食 出片又慢 大部分仲要試食片
馬田出片密過佢 煮d野又吸引過成波

兩個都鍾意，但真心覺得佢哋賣吹水吸引過煮嘢食